cc台都分左政事台岀黎

咁波台都要分足球台同籃球台了

唔係分 籃波本來就唔應該係波台

青頭仔唔應該係波台

籃球返玩具台啦

屌你老母牙